啱啱係機場delay咗5個幾鐘

痴撚線乜撚野航空管制呀

去上海?

Yes 仲未起到飛